有啲官係唔見棺材唔流眼淚,但外遊撚係見到棺材都唔流淚

呢啲人唔係累人累物係乜野

今日啲外出撚都一樣唔見棺材唔流眼淚

悶啦 日日外遊撚

外出係唔好
但我理解忍左咁耐
出唔到香港唔會惹外邊野番黎
但係外國爆成咁
仲要外遊係咩居心
引埋病毒返黎自己屋企